BNO 苦 主 後 悔 移 英 ： 返 唔 到 香 港

大家點睇

你咪唔好走囉

睇成本架嘛，你係連登依個用戶年齡層偏低嘅論壇當然走嘅好，你去bk問又會得到另一堆答案

要返點會返唔到
住21日酒店有乜問題

一個後悔=全世界後悔

搵兩部電話都做到
咁都信你智商得80？

咁早去係自己on9姐

會唔會佢自己冇閪屎用呀？
佢以為移民同旅行一樣呀？戇鳩鳩！

唔識買野食買衫著？基本生存都差啲做唔到就咪去人哋國家打攪人啦

某自認日本通都repost左。當telegram都有狗mon po吹風，一個chat group cap圖有咩意義？一係講下係咩group咩人？
賣股票都有想100蚊放入左10蚊放嘅傻鳩啦
人地生存到就survivor bias，咁on9都有on9 bias

白癡風向友嚟

留名等睇留言

走之前冇做過research? 戇撚鳩

原來要隔離叫返唔到香港

早去又話人on9
遲去又話走唔到

連登仔到底咩立場

呢D米5毛作故仔.
依家過去, 一定要準備幾個月生活費.
(因為全球經濟PK,一定難找工)

Remarks:
疫情下香港幾可悲.因為
無新聞/言論自由 => D人去信傳媒講777 on 9抗疫行為.
(因為傳媒收晒中共錢.)唔會去講.反而講777幾好幾好.
想派傳單,打上電台.一係給警察攪,一係電台cut你線.

無民主=> D美容業或飲食業搵民建聯會,自由黨.
米又係做下戲繼續支持777.因為選佢地係中聯辦.不是你班蟻民.
唔會驚得罪選民,無選票.

有極權國安法=> D美容業話絕食.點解唔絕.因為無人敢攪.
唔驚給人告國安法. 777話有國安法驚九你班蟻民.
仲大聲話你地D蟻民,為抗疫要負出代價.

remarks:
香港電台為民出聲,鬧政府考慮不周.反而給人話.(無新聞/言論自由)

依家只係在無新聞/言論自由,無民主,有極權國安法下既演習.
來緊就係加稅,垃圾收費,道路收費,...
到時你地班蟻民可以出聲??
走得好走!!
(五毛不服來辯)

其實有係唔出奇
總有on9仔真係乜都冇plan過又冇期望管理
純粹羊群心理去到落差咪大
但so what？

做所有野都會有人後悔架啦

本身一條垃圾， 去到邊都係垃圾

扮乜鳩啊睇死佢係香港咪又係剩係搵到7仔老麥

移民外國唔一定係烏托幫
如果唔知頭唔知路 聽人兩句就以為外國好好
分分鐘慘過你上大灣區

每個地方都有好同唔好
平衡好 真係接受到先好決定

After

想返都返唔到？
轉機+隔離=返唔到

走未？

叫文匯大公入嚟偷文

起底

你走咗？

有咩理由會信？

根本神駒講得啱

見到樓主 咁不自量力

cctoy 話遲d封港 全部香港人入集中營

咁咪返香港

咁大個人去外國錢都冇個話信錯人，
假左d喎，唔信

咁蝗語tone

岩岩新聞出左
原來lotr得7千幾人

咪就係 有心想返就算香港封關都有辦法返到嚟啦
只要喺英國搵許智勇同羅冠聰睇張合照放上網 然後再去支国倫敦領事館門口叫返幾句天滅支共 跟手就入埋去要求回港 保證隔幾日就返到香港啦 不過到時可能會係分咗件咁返香港姐

去到英國連7仔都無埋

已經好多啦
我年中都走
公司有幾個辭左職

走難從來都係要挨，文革走落嚟既地主咪又係要乞食。

Anyway, tg有pr有幾出奇，應該係話冇先奇。

ps. “要不是”.... 香港人只會講“如果唔係”

你依d咩野邏輯黎？

完全讚成, 有得走好走!!!

無腦腥巷人嘅代表

cctoy 得啖笑

咩group想join

移民從來都唔會順風順水架啦
但係至少唔怕俾支共迫害

香港又真係 熱既

寂寞都有雞叫

但d鋪頭咪一樣好早收

佢果句 “想反都反唔到 又要轉機又要隔離” 其實好自相矛盾
講到英國大蕭條 差過香港 又難搵野做 聽落去好似完全生活唔到咁 理論上真係咁唔掂就應該走人啦
但係轉過頭 又話反香港要咩轉機隔離好麻煩 真係差到咁仲留係英國做咩？？ 寧願要咁差既生活 都唔用少少時間搵路轉機反香港？？

始終都係口裡說不 身體卻很誠實

怕凍就去非洲啦

唔識叫外賣？

連登仔：

再唔走冇得走

呢個都係reason？
已經有親戚俾佢r
裙腳仔移咩民

咪係 冇心就緊係返唔到啦

冇錢去邊都冇用

邊個話好易搵嘢做
百痴低能

五毛，分化，blocked

有班人成日諗住係享世界

家下係走難呀

佢講既野根本係預計之內

好撚on9
將d意思誇張化當笑話黎一笑置之
封港論係連登首創架？

一早吹風話要防止人同錢走
老共又話要反制bno visa
當冇左件事？？？

返香港要隔離啫，點會返唔到

無方法反制就放負

舊年走左7千人
一個後悔
比例好高

True,真心幾多人打緊風流工隨時ready走

你可以返大灣區架

utuber 想做kol果堆

好多話藍領好搶手

11月中走 話驚凍死餓死?

一睇就知本身都係容易比人影響
又無主見既on9仔
重要放到把尺咁高去度人地職業

香港人好高貴，要等港苦派專機接

英國係走難式生活
好多野迫你DIY唔可以賴
而英國當地好多人都想移民走

um...有冇呢啲人唔知
主流都係講緊好難搵工

星期日開始申請visa
而家就黎料
講真人地冚家走既
一早plan好晒架啦

等你出篇放負文1516咩

點睇都似係藍屍

港 人 放 飛 機 ，日 本 小 店 空 運 食 材 變 垃 圾

條友專出依啲文
健吾之流

要不是有親戚 我們餓死了

要不是有我們 你們餓死了

猜國家

苦主？自己無計劃、跟風、出事委過於人

咁大個人都仲成個傻鳩咁

上年吹轉美金, 美匯指數跌到10年新低
1月吹trump 會大勝歸來
So,?

拉

全世界都爆武肺,冇一年半年既資金你移民, 去到係唔係咩都肯做?
大撚把因素影響到

我聽到有市民話想加稅

Lockdown啵
搵野做易就自己用下個閪腦啦 諗下自己再諗下個經濟

香港d鋪咪又係一樣閂曬

正常無乜特別都係等visa 出台拎左之後先出發
LOTR 一係就本身高風險
一係就好有本

乜都有人後悔架啦
咁你咪乜都唔好做等死囉
我都可以搵到啲對話圖係後悔回流香港架，so？

其實好多人都係咁
乜撚都唔識冇自理能力
成日仔d gp問問問連google都懶
聽到某d人講香港好撚危急就即刻走左去

你舉呢d例有咩意思？
係咪就可以當老共唔會搞你bno同走錢？

藍領 = 水電工, 裝修工呢類

香港你做呢d職位人工都好過底層白領架

問題係港共777放返英國班機入港未咋。。。

on9
自己後悔就賴人

黃生
9月吹英磅跌, 10月升到依家, 講經濟得啖笑

信錯xxx 做左xxx
不嬲都話 走到就走
大把人計過條數走唔到咪唔走

林鄭都話睇唔到有人移民囉 你咁落力托西咩

根本9成9既人都係冇需要lotr
個個叻唔撚切又去買樓又乜又物

香港做得藍領嘅 多數英文差
英文差嘅又未必敢去英國
就算人地藍領真係搶手都好
有幾多過去嘅會符合人地請人要求丫

呢d工種一定一定一定要識人
香港英國一樣 識人就單接單
唔識人就冇工開
聽班9uper 9up真係靠害

呢個自稱苦主on99 ，講埋d 嘢1999，重作啦，信錯9up 都夠膽講出嚟
去得果個月，唔講以為去咗10年

琴日班pr先潛晒水
今日又搵第樣野黎維穩
「冇人走」呀！

金融時報: 港府4部門致電多名金融界高層質問撤離香港原因

連登仔=一個人

佢似係咩都幫自己揾藉口個種人，移民係因為上網聽人講，自己完全無責任去思考同計劃，番黎轉個機又話麻煩

有埋親戚幫手都仲嫌三嫌四

9成9

已封鎖會員 - 一息不斷不甘志短
我就一早BLOCK撚咗你

我唔信
連登仔明明講到好簡單(雖然佢地未走)
我唔走留係香港又要比佢地串
我有選擇咩

過去21日去過英國都唔入得香港境，想21日酒店隔離都唔俾，除非先去一個中途站（例如杜拜）停21日洗底

人哋英國人都冇工開點解要請香港人

1係乜都冇香港英國都1樣，
1係起碼每個人頭要有200個先可以慢慢攪

on9
明明可以搵定工先

無能力而走 去邊都死啦

我空虛，寂寞，凍
知唔知抄功課會0分架

我都想去，扮後悔做新聞可以收幾錢？

坦白講早去同遲去都要自己權衡好先決定㗎啦
早去嘅人怕遲啲落閘
遲去嘅人怕英國疫情嚴重同經濟唔好
邊有得魚與熊掌兼得

估計係大約三毛至五毛
不過見佢咁落力扮埋tg 對話，可能有額外津貼

英國冬天係咁悶架啦
而家封埋城
事前冇做功課?

連登仔最興水人去
自己住係香港怒屌所有講叫人移民要三思既人
指出移民既生活有邊度唔好個陣就屌尻人係五毛
跟住自己就身體很誠實死都唔撚郁

樓下冇$28 m記餐

慘慘豬

回 鄉 證 苦 主 後 悔 移 大 灣 區 ： 返 唔 到 香 港
大家點睇

係英國就自己煮啦
D肉又平又靚

就算係又點，自由唔係冇代價，唔好下下好既就奶哂，慘既就想避

我有fd 去咗，冇後悔，而家又忙裝修又剩。

樓主請pin

40到

連登仔：有錢去邊都得啦

連登得一個人..

我去到英國之後四日就宣佈lockdown
不過都幾慶幸個timing係咁，如果知道要lockdown應該未必敢去
嗰陣都無估到自己會搞得掂喺lockdown生存到

settle好就覺得其實英國嘅lockdown感覺仲舒服過香港避疫唔出街嗰陣
喺香港wfh喺英國都係wfh，英國地方大啲wfh舒服好多

睇佢講啲嘢就知係藍人五毛狗

一句總結

條友係咪扮野咋
咁少圖

專家一早研究過同一個國際防疫好嚴同求其的感染率,死亡率都係接近
問題係一限制營業時間前線勞力工種一定死左
而新去外國通常都係由低層做起

我響英國，往得好好

有連登仔過度理想化移民呢件事係唔好
但你呢啲攞個別例子嚟污名化移民咪又係多鳩餘
移民呢啲從來都係睇人㗎啦
無做好準備做咩都係碌柒

40本地投資者疑墮大灣區買舖騙局 中聯辦外請願求港府介入

樓豬點睇

人地個PROGRAM 31/1開始....
咁早走過去...........
幫你唔到喎............
仲要英國同香港一樣
都因為中共病毒封晒城
所以起疫情關頭
無辦法啦.......

先前講lotr無想像中重要的人都比世柒屈係國安,中宣部....

同大部份bno持有者一樣
叻既一早bc左

想睇佢喺英國d相

一個人喺自己地撈唔掂，去其他地方都只會一樣

邊有香港人會講”要不是”
淨係果次條大陸佬講 “要不是中央政府”

蕭生出埋神喻明燈引哂路仲想點
唔識解讀係你問題

廢人

人地藍領大前題都要識英文

藍絲垃圾應該返大灣區，別讓他們跑了

佢地而家吹風話公墓園冇得移民tim

good morning PR!!

完

一個不知名對話，有咩價值？風向狗

點睇?

證明左大英帝國同大灣區一鳩樣好未?

其實房屋台個班都係

依家買香港樓仲衰過買大灣區樓

根本水你接火棒

宜家五毛真係搵食艱難。遲下仲難搵，真係慘

英國D肉平,NO
英國D肉靚,NO NO

一到埗兩個星期就開工做撚到嘔
嬲嬲哋搵過份下星期開工 work from hell

Kelvin 明白嘅！唔好移民囉！
死返香港囉！
By the way Kelvin !
我俾一個嘅建議你！你冇決心移民！你可以返番香港！
得唔得？O 唔Ok?
You don’t like it! Quit it!!
Don’t Complete 唔好係度neg !係度complaint!
唔好做個小朋友做嘅嘢！
得唔得？唔鐘意嘅可以返黎！
因為我可以guarantee 一樣野！
移民唔係去旅行！
唔好問啲咁幼稚嘅問題！
喺咪好簡單一個邏輯呀！
就係咁樣架咋Ching!

風向狗：我唔知，我睇唔到，唔關我事

立法會冇晒泛民批鬥

出少好多糧

講真咩Alvin in uk我都睇過
不過睇左兩條冇睇
印象中佢都好似冇話香港好危急就打杖快撚d走

如果連佢都可以令人即刻走
某kol應該佔好多

又係呢啲垃圾PR POST, BLOCK + 拉

的確好多人以為有手有腳就搵到食..

屌

笑咗

真, 又去英國又凍, 寂寞, D鋪閂哂, 要不是有親戚我餓死了

咁多要求，一早上大灣區啦，啱佢架啦

我後悔冇一早去

兩條5毛狗仔扯貓尾 block7

講到唔比入境咁
轉機同隔離有幾難

唔是歧視，但係share in M記

樓主過黎pin一pin呀
俾人秒左喇～

佢清楚交代晒背景，有親戚投靠
仲叫啲人諗清楚先好去
咁都俾人擺上枱

如果台灣開門 呢個時勢易D生活

你走左未？

pin this lol

show 呢張相俾佢睇
頂得順嘅話大媽區歡迎佢

香港好多人都有外國護照

做咩工？

樓豬呀

我淨係見到土共驚到瀨屎
政治唔夠英國佬玩
就用五毛放負

特首一家都移英
呢個最有說服力

條友以為時事台係一個人

第一份倉，黎緊office

成日都有呢d 19引戰
邏輯都9唔搭8

樓主得閒pin一pin呀

個頭像望落去咁似689嘅

未走又會話自己都未走啦，有咩資格叫人走

走左又會話自己走左，想水多啲人過黎陪自己

根本香港比中國逼害係事實，早走早著
攻擊唔到事實就攻擊提出事實
支那式手法

因為有一班人本身已經有外國戶籍
依個數字都係篤數

身邊同事都有幾個移民辭職, 唔少等緊出雙糧、花紅就走
名校入面既學生早排已經有退學潮
亦有准備好疫情受控就走既

基本上有仔女既都會考慮

依家係港共唔俾21日內去過英國嘅人入境
仲要包括香港永久性居民

你要去第三國逗留21日先可以上機返香港
同有冇隔離 有冇飛機直航轉機冇關係
首先你要搵到個國家肯俾你入境 依家咁嘅情況近乎冇

打稻草人，支那狗最叻

移民去諗住想政府養嘅社會蛆蟲去到邊衰到邊最好咪返大陸住相信黨聽黨話跟黨走

咩年代嘅人打字 打廣東話 係咁打

一係就火星文，呢d 半書面語已經暗示佢嘅年齡

笑死，林鄭全家都英國人，又唔見佢地後悔

仆街樓主潛左水

英國好多水電都自顧，慢慢嚟儲客囉

乜撚野凍, 寂寞, d鋪閂曬
不論氣候同生活節奏同香港好唔同, 有無了解過適唔適合自己

中共又出招

要不是xxx仲要group chat 用大頭相

英國好多都自顧，自己出架車幫人整電，自己生意，英文差咪學囉，其實整水電嗰啲來來去去都係嗰幾句，有幾難。同埋喺香港做藍領正常真係一世都冇機會移民，反而應該把握機會。相反高收入嗰堆先多顧累

正評推爆佢
等啲廢藍留低

不能同意更多，總有班人搵野黎講

三隻字已經出賣咗佢，一係支那一係廢老，死返香港啱架喇

蕭生:有一百萬人走,70萬BNO LOTR,30萬澳加

咁香港人勤力又可以隨時on call，都係優點嚟

醒目既香港人
要走都等埋疫情過咗先去啦
係班cctoy話封港又唔比錢走又集中營
講到係走難咁

咪去中轉國留21日
第22/23日咪返到香港再隔21日囉
乜撚野返唔到呀

pr 5毛

有親戚接濟仲想點
係咪FF到以為過到去唔使做提早退休

做倉咩人工？

台灣苦主後悔移台: 返唔到香港美國苦主後悔移美: 返唔到香港德國苦主後悔移德: 返唔到香港澳洲苦主後悔移澳: 返唔到香港加拿大苦主後悔移加: 返唔到香港

驚果批真係唔好走
香港係需要呢啲人陪葬嘅

屌 睬佢都傻啦！
五毛邊有BNO呀！

去到係有機會搵唔到食

呀水都知實係咁

出去外面睇 post 啦
移民唔洗諗架 即日去 去到就好

咪香港人立場
憎人富貴 厭人貧
移民都一樣

又係嗰句，港共支共唔敢反制 BNO 所以又打咀炮咋嘛，走啦

照你依個角度
香港有一個人係黃絲就等於全港都係黃

禁錯制.

佢講乜?

雖然100%同意巴打你講嘅嘢
但係你打啲字咁藍屍feel嘅？
"一係給警察攪" -> 一係俾警察攪
"不是你班蟻民" -> 唔係你班蟻民
"反而給人話" -> 反而俾人話
"來緊就係加稅" -> 嚟緊就係加稅

咁急無用 一係你好有錢 一係你有機會被政治逼害
否則等到疫情過先走

呢啲垃圾港燦學咩人移民，根本幾時走都係唔會慣，鄉下佬出城成世人未出過門，外國係點一無所知，永遠留戀港式生活，一開口要講廣東話，一落街要踎茶餐廳，半夜肚餓要食雲吞麵，扭開電視要睇TVB，含撚啦廢燦！

肯定唔係黃

一個人等於全部人
真係以偏概全嘅極致

失敗既人去到邊都係失敗

佢d字好藍

絕對真實，有個 KOL 去到英國都話自己 depress

睇到都feel到果種慘況

樓主去左邊！
d新聞多到我貼唔晒

[好嬲好嬲] BNO政策 中方警告將作出有力回應

我都有覆呢個post呀

LOTR 要半年內搵唔到工.
伸請唔到工作簽證就要走.
用LOTR無積極找工.或搵定工就過去.
除非你係給政府攪.
所以當BNO 5+1出台.正常都會用BNO 5+1先走.

另外英國個邊好似要你有足夠幾個月生活費先給你過去.
所以條友話差D餓死,九成吹水.

remarks:
BNO 5+1 其實係LOTR 加強板.
無LOTR 就無BNO 5+1既出現.
任何政策都要一步一步來.

依家疫情關係全世界都難找工.

不過過左疫情,願做既英國應該交易找工.
好似英國脫離歐盟後.
之前個班用歐盟身份入來英工作,
會難左得到留英工作許可.

佢既句子格式同FB 藍絲扮黃絲玩分化一模一樣
有人會信?

你想過呢種隨時on call先有工返嘅生活？

要不是

垃圾去邊到都係垃圾

快撚啲返香港啦垃撚圾

走左，不知幾爽。 清靜係要等武肺退市, 早過早享受。 佢可以返香港享有國安法

起碼有一年或二年錢吊命先啦。等疫情過左先去其實仲好。

你又唔係好似攬鈔巴咁撚有錢

lotr唔計5年嘛

疫情咁勁一啲準備都冇就去？
唔怪得知話就黎餓死

弱智唔岩走動，叫佢留係屋企啦。

咁大個人連小小問題都決解唔到
垃圾去到邊都係垃圾

好多人連lotr都唔知係乜

唔好9up，所有脫歐前係英國既歐盟人都唔洗走

邊個係Alvin in uk

呢啲冇得比較各有各嘅故事，一定有人覺得ok有人覺得唔ok ，去之前係你自己去冇人攞支槍指住你，去咗又嘈嘈閉，呢啲咪正宗香港人囉

咁又難講
脫左歐佢地去其他歐盟國唔好

去到搵唔到野做根本死梗

黃世7都叫識
呢個真係未聽過

我認識既歐盟人都話唔走，第二度無英國咁高人工

唔畀自己國民居民番屋企都算係世界第一

要睇事態發展
不過我同意歐盟國都冇乜邊個有so

要返點會返唔到香港
根本就佢嫌麻煩

至於太早去，
早去就要受疫情，
遲啲去又驚去唔到。
唔洗用腦都知嘅事實去之前冇預嘅咩
疫情一過一定大批大批去

返係返到
不過條友應該係窮L
返黎要做測試又要自費酒店
根本無計過條數

查實連登仔應該唔會有煩惱
過到去租到地方
有得上網 就可以日日都唔出街
根本lock down對佢地無乜影響

訴苦條友咪走左

97 大限移民加拿大，澳洲，大把人移民頂唔順回流，風光一時又有歡樂卡，今日又後悔點解唔捱多幾年攞外國passports

似風向假膠撚

之後又會有
回覆：回流香港好後悔：又封區又失業又要交稅

mid nov 應該唔使隔離喎
果陣香港仲係未檢地區

得啦 英國就係唔好

真係唔明，移英之前冇做research? 唔會做準備吓？你明知武肺大流行一定各國經濟都唔好嫁啦唔準備兩年以上財力點夠做？

自己問題唔準備吓

最低工資多少少

Heathrow 依家冇 direct flight 去 Dubai

風向撚拉

人冇腦嘅去到邊都係冇腦
有問題唔識解決
擁抱大灣區啦

英國不知幾好住

咁好找到office

睇你夠唔夠主動

正路

呢個水人唔好走嘅技巧好低質喎

係香港都有好多廢人架啦
去到邊度都一樣 唔關政治事
比人老點係一回事 自己ON9就係主因
有無考慮到自己既能力先

「要不是xxxxxx」
咁熟口面既依句野

佢可以返黎香港架

佢on9囉

人地蕭生係讀好晒書 努力學習有先決條件

佢連英文都唔識 冇學歷去果邊做咩？

冇學歷佢去邊都死嫁啦

仲要唔識英文

開頭啲人話走難呀又睇唔到？大把人叫人理性啲準備下啦，被五毛被PR啦

On9

好撚假喎

五毛

咪係 仲要11月去急住走嗰堆

七千幾個BNO holders加佢帶嘅人
一拖二都20000人

親戚星期一全家飛左

打幾句野就想做打手lol

有幾個同事都辭咗職 話下個月飛英國 怕鬼咩

大把例子移民活得好風光
過自己想過嘅人生
睇見都羨慕

睇番一早block撚左，仲以為有咩新論點

究竟中國有幾驚人走

連登仔有咁醒就唔洗比廢侵由頭呃到落尾啦

大灣區啱曬你

要不是有親戚我餓死了
即係個心態係去英國都係因為有人撐住同照顧先去唧.
咁樣去邊都死啦,照顧成世

我都好後悔去左英國....事实我系深圳食紧海底捞

慘，畀cctoy水去移民，結果生不如死

情索勒索式水人走我屌你老母。

佢係後悔早到渣
唔係後悔移左
睇清楚先出post la
dllm

呀樓主成日葡萄人走倒佬做乜

呢D人去到邊都係負能樣

如果諗住去旅行玩就唔好話自己去移民啦大佬

Noted with thanks.

今年稍後就去

有預感呢個post有大量五毛地產金融狗

有$邊樹都係天堂，冇$有技能去到邊都係地底泥

幅圖edit 過？個個bubble 距離唔同。

因為乜都無開好慘，唔係有親戚就餓死了？

屌佢五體不全？

細蚊仔講野

兩個月就話餓死，喺香港係咪拎開綜援？

我都冇見過有國家敢咁做 居留權托柒？

世澤兄咁睇得起我

開名罵我

我轉貼俾大家笑㗎喳

好多手足本身係香港都係做呢啲

CCToy聽到會X咗你呀佢地成日以為可以洗牌做有錢人㗎，點知經歷咗反送中加肺炎都仲係窮撚

走難呀大佬
仲預係英國大魚大肉呀
呢d 多數係人講就信果d 傻仔

之前呢啲Comment好多正評，宜家就話連登=一個人？

人地話走你就走
乜錢都無去到英國仲要投靠親戚
咁一定失敗架喔
本身個人都好有問題啦
人講乜就信，唔好好諗下自己個能力

根本條友無plan 又無留意英國咩環境
有期望落差 佢自己on9 唔係個個都on9既

有機咩？

用戶年齡都唔係一個問題, 用戶智商先係一個最大問題.

如果公司在疫情炒左人,再請點??
同埋BNO 5+1, 應該點都方便過.佢地再伸請工作簽證.

而且疫情關係,歐美都係死左唔少人.
所以幾個國家開放香港人過去, 一來中共違背世界規則.
二來都要補充勞動力同人口.
香港人一來有錢, 差極都識D英文,
同一直跟隨西方文化思想.

點都好過吸收非洲, 中共,中東人.
要令佢地接受西方文明規則.

連登仔話唔洗 plan 攞隻 gip 就走喎

用家問題

左右互搏都廢事
直接改圖就算

好似話最緊要係決心

返囉

無嘢架
有人北韓走出嚟都話後悔

鄧英國慘 收埋依D人

決心會飽肚，以為日本啲返工社畜

死左去算啦咁後悔

咁可能你喺香港你有份高薪厚職，唔洗ot有幾萬蚊一個月，如果都係打份閪工，我諗唔到點解唔去英國囉。同埋我想講唔係一定先請英國人囉，之前有Ching分享過有啲老闆唔鐘意請local，香港人喺英國都會有市場。